好明顯大家都缺乏呢樣野

就係危機意識

當大家都無上帝嘅視覺，根本就唔知前線發生咩事，所以正如有巴打講過前線之間應該保持一定嘅距離，方便前線面對狗突然衝過嚟有位置撤退，唔會被狗單捉。而且聽日係和你飛考試重測日，唔想再肥佬就應該吸取上次錯係邊，set完rb就好走，咪同狗對峙同散步。

記住坐家長車時，睇下嗰架車嘅車牌有無上tg榜，亦唔洗講咁多野，例如做咗d咩，去咗邊到等，唔好將個炸彈攬上身，同埋唔好為咗方便而揀屋企樓下落車，否則下一站就係去狗屋!

挽得香城online嘅唔該記住危機意識 幫到你自己亦幫到你身邊嘅手足
大腦要好似be water流水式嘅轉，唔好一錯再錯，做埋d傻野

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

推啊各位